80後唔靠父幹又買到樓既人多唔多？

好自卑
份首期唔知儲到幾時
努力搵緊啲副業做

係香港買唔到樓正路呀
有能力買都要諗下

利申：本來打算買個六百萬嘅單位（777 尻招之前），都係諗住租住先

宜家錢又儲到 旅行又去到

一定要靠另一半先得
一個人儲首 儲到幾時

我身邊唔靠父幹上到樓既人係0呀
識既上到樓既全部靠父幹

唔想靠老豆老母，
不過儲錢都好快。

買黎都係諗放租，
所以首期方面唔諗高成數保險。

副業可以做咩馬伕？

80頭半 同 80後半 已經好唔同，
頭半已經開左二都唔奇。

我係80後半，仆街真係好唔公平，遲幾年出世差咁撚遠

90後已經買到

少

屌，好撚中

儲就首期已經好叻㗎啦

係真, 80前半真係拎一幢供第二幢
80後半第一幢都無錢買

利申屋企就係咁
我就身為90後諗都唔洗諗等食屎

多過你想像

80後半 都係乜都食晒

中三選科會考SAR屎
中七就係金融海嘯
大學畢業2010年就撞正全香港大學一齊發明「自願DEFER 畢業」

今次個樓市同人工升幅完全食唔到
識好多IT人係2010年前後畢業都係食晒屎, 到依家人工都唔係高
近幾年畢業人工就坐火箭
再過幾年又聽炒了

買樓? 買咩樓, 年年都驚支爆吹到依家個波咁大
2012~2014年買左樓其實都好ALL IN FEEL 下

80後半讀大學就錯哂啦，我識幾個中五學歷，出黎做sales，賣衫好賣錶又好賣化妝品都好，全部食正自由含條水，盆滿缽滿，8個入邊有6間樓

係唔讀大學, 定係冇得讀大學呀.

1987定唔知88年龍年效應, 個屆會考好似係十萬人考

無負幹唔算難仲要養埋全家果啲真係

多不多多數情侶2個人供

一個就唔見有

我阿哥 80 頭
中三學歷, 當年 23, 24 歲, 靠兩老畀首期 買居屋 (停建前嗰期)
當年 1.4M 左右 ... , 連首期都無還返畀兩老
依家 應該5M ~ 6M

我細佢5 年, 一畢業第二年就雷曼 ... 無父幹
....一直都買唔到 .... 直到依家 ...

你地係我 ... 會點諗依個屋企 ?

其實 81 年出世 2003 年 SARS 畢業係食到正一正

三大唔係神科得6-7K
同之後畢業幾年既人工係一齊咁升

到廿尾開始結婚迫住買樓，果時好多人係迫住買，算係食返正個升浪先會一開二到

邊有咁多人中之龍知道個樓市升咁多

90 後， 兩個夾份